食野雜雜聲真係好騷擾好失禮好冇家教好丟架

jap

你bot黎？

你都係bot？

覆得咁快 唔信

japjap

你好嘈

japjapjap

部電話越黎越叻 好快就可以幫埋你自動覆post

japjapjapjap

點解你咁嘈

自己一個人jap 好爽

有咩咁爽？

japjapjapjapjap

最鳩憎
仲有啲把口成個洗衣機係到攪吓攪吓
當自己係牛咩

係豬就真 死返去食豬餿啦

japjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajpjapjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajpjapjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajpjapjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajpjapjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajpjapjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajp

雜種

japjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajpjapjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajpjapjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajpjapjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajpjapjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajpjapjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajpjapjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajpjapjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajpjapjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajpjapjapjapjapjapjapjajajajajjajajajajajajajajajajajajajp

係

睇得出一個人的家突